十二傳說 (9) 預言回歸之請細閱頭post

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

其實係咪發覺當年個b唔係男，係女（應該係拉拉？）

個b係女？

最後個CASE反而最悶

聽日大結局？

拉姑個g點比人搵到

傅老師

d人唔見哂

下集結婚

傅子博好warm

聽日見

咁明顯嘅

屌你暗門條坑明顯到咁

冇睇清楚原點就搵到

估唔到最尾先黎on9 tvb式劇情

屌 暗門。。。。。係人都見到啦

因為兇手冇做咁多野 所以睇唔到原點

唔係妓男咩

技能level up
唔駛睇錶都可以睇清原點

阿玉要企咁後

比人睇咗私處

真係潘朵拉

傅通明&潘朵拉

拉拉親生daddy究竟係邊個

子博係拉拉架

屌你幾時一齊過

成人之美

moon

好甜

有一齊過？

wiki之前又話有結界事件?無左既

moon：我地分手阿

乜你地有一齊過咩

阿moon

有一齊過咩d！

黑人問號

分咩嘢手 有一齊過咩

應該行完條路拖左一下

Seeddddd

算啦，比人地攞返個彩

未戀先失lol

分手？有一齊過咩

個老母又會出返黎

你地冇一齊過

同意

大結局全談情預告

25集
本來倉底宜家都OK啦

好過包青天

都無係埋一齊過 何來分手之說

佢FF奶奶係第三者
自然FF咗佢同雪雪雪一齊緊

有一齊過咩？

大埔海濱公園？

即係同大舊一齊?
冇理由預告會講事實結局出黎

我覺得個劇本係呢兩年黎TBB劇集寫得最好

又幾合理

傅老師個7年呢

得返一集應該唔會開新case啦

唔知聽日仲有冇得睇清楚原點呢

，真係一舊舊

大結局唔放林夏薇係咩道理

邊個主動

雪雪雪個樣：
分乜春呀 都無一齊過

聽日果集
好多野都要埋尾

好睇好多啦

要等聽日喇

易蛇爺爺究竟欠左邊個if禁錮傅教授果個唔係佢

咁就計咗一下
A0變A1

潘朵拉+老師

最尾呢單太多伏線
少少唔係好follow到

我就覺得查案急左D密左D，25集死左24條友

呢套算近期幾高質既tvb戲

係囉，仲想笑鳩moon

展覽室結界事件：第24集

雪雪雪講

好趕 得返一個鐘？

可能係個老母 話說岩岩先出返黎

而加電視又見到moon

佢係咪死埋 無追前幾集

都唔算太多既

咁金田一都係咁㗎啦

展覽室暗門事件

我估媳婦

唔夠十分鐘大嚿玉又返嚟

拉左姐 冇死

劇入面靚啲

不過緊湊啲都好過劇情拖拉

頭先戴口罩果個係咪大嫂？

左手邊個女人邊個黎

老母

拉拉奶傅通名子博
拉拉雙穴前後大戰父子
拉拉M腳3P 地牢禁室調教

眼殘
想問吓個口罩女係邊個黎

高質唔過EU超時任務
但劇本伏線可以

佢心底都係想自己俾拉拉同雪雪破解到
佢份人唔似係想逍遙法外
所以佢衰喺拉拉手上都係一種解脫

顧在容老婆？
劉江個女？

如果潘朵拉唔係易家血脈喎

EU都幾年前啦

Eu衰收尾 open ending 咪好

雪雪雪上套翻生武林，今次十二傳說都係直線抽擊

聽日一齊搵奶奶個原點

不過不失 合格有餘
偶有驚喜 起碼冇伏

雪雪雪好靚

易家媳婦

唔係大嫂咩？拉拉真老母？

希望唔好爛尾

姐係Dr Koo係拉拉老豆
大嫂係老母....

D人物關係我有d亂，想問個男姑姐係咪當日KC第三者？原本個BB死咗，KC以為有得入贅，點知最後都係搵咗易sir過繼？當日唔比人幫BB換片果個係易家新抱，即係BB親生阿媽？

大結局嚴重劇透 慎入

男姑姐同新抱都係KC第三者...

KC屌晒D女

老豆老母男朋友師父養母細佬妹都在場
全世界都知自己身分

而家嘅謎:

拉拉老豆係kc定真易家人？
邊個當年整走個b?
邊個殺bell?
邊個整阿玉去企圖殺拉拉？
傅老師7年發生左咩事？點解要扮失憶？
劉江困住嘅係邊個？

仲有無？
都真係幾多嘢要交代

方便快捷 唔洗逐個解釋

仲有鄭家寶藏係乜野

好期待

傳說黎

邊個扑暈拉拉
3 九成九係男姑姐

佢地真係走左去東龍島搵 真係冇交帶

當年拎個bb去當係味就係老師黎？
係爺爺叫佢拎去當？

其實而家新抱去咗邊，一早瓜咗？

Seed...

最尾咪呼籲左觀眾去搵

奶奶又係呢套衫

dr koo咁多女
又顧太 又易亞男 又拉拉真老母

姐係潘朵拉既學生 一個係條仔 一個係呀妹 一個係自己捉既犯

拉姑親生老豆唔係KC下化

好似係頭先戴住口罩果個？
咁如果劉江一直困住嘅係佢，點解無啦啦又俾佢出嚟嘅？

Bell

剛才顧太話當年係機場見到大咗肚嘅易家媳婦
顧在容就即刻返香港
係咪嗰一刻顧在容呢個遺腹子根本唔係易家血脈
所以即回港搵返易姑奶重新入贅?

個套癲啲，依套擺到明係無心抽到啪啪聲，個套就擺明車馬瘋狂抽

真。升級版現代張無忌

其實真係冇好亂喎
啲人物關係好清楚喎我都明哂

香港地方咁細，又咁多人上山下海
有寶藏九成九都係埋喺地下沉落海底

劇透注意
聽日出街既一小段
大陸配音注意

69識轉彎

會唔會去到最後都無kiss戲

會唔會係講依D想搞大媳婦個肚傳宗接代

list哂人物關係睇下
我有好明唔清楚

咁幾好呀
反而我覺得係太多密室殺人

唔知點解呢pair個feel真係好清純
唔係好想像到博拉扑嘢

搵返佢個b

想加番場kiss戲扑就唔洗喇，純愛嚟

咁果個其實係拉拉親生阿媽嚟喎？

機會好高，所以困住新抱，怕醜事張揚

load唔到條片 齋睇圖片 無kiss我都滿足了
博拉

依家先知原來秀怡有喺ig屌柒啲黑警
Respect

拉拉同老師係有曖昧關係過？

劉江同家嫂x左之後生左拉姑
咁拉姑易sir變姐弟/兄妹

唔係叫姑姐咩

點解我覺得最後個幕係最後呢幅圖純愛到咁

唔會爺拎去擋

佢有搵Madam

搞咁耐，純粹知道個所謂易家BB係播朵拉，但其實邊個係老豆都未知

大機會

傅通明話血緣，傳宗接代既封建思想

可能係易玄光

唔怕劇透睇返上面我post既link

可以較做廣東話睇

甜到

奸koo？

lm

成套戲就係密室同報仇殺人

易sir都唔係親生既

覺得連kiss都唔會有

睇劇透就似乎無喇

巧瑩都有出聲撐示威，不過應該都有受壓力

對唔住手快快打錯左

大部分都推理同估真定假睇聽日
但關係就大致上都get到哂

西貢結界未講？聽日講埋？

why not both
阿爺個女=姑姐
老母個女=妹

同時潘朵拉自己
=佢老母個老公個老豆個女
=繼父個妹
=繼姑姐
新年果陣可以以姑姐身份派利是比自己

我覺得dr koo一腳踏三船
顧太 易亞男 拉拉真老母（易家大嫂）
酒樓個bb 消失Dr Koo 在場，就係佢同易家大嫂使計偷走個b（女主角）掩飾祕密，過程中Dr Koo叫男姑姑幫手話整走個b佢可以繼承老豆生意
Dr Koo係地牢困住男主角老豆七年係掩飾件醜事
男主角老豆唔想拉拉憎佢親身老豆Dr Koo，所以想隱瞞

我9 Up

Dr Koo當個b

其實易sir執哂十一個傳說既雞 點解佢都冇得升職

佢已經係係主任啦

好似從來都冇包括呢個傳說

好似係KAWD-756

利伸 唔知啱唔啱

院長

其實香港真係有呢個寶藏 鯉魚門天后廟塊碑係真嘅

中

愛回家好多句好有骨

咁拉拉係馬子妮家姐
香港國際大學民族學系=拉拉一家

無乜頭緒

呢張好撚有AV feel

劉江一早睇過拉拉個閪了 可能太臭所以黑面咁出黎

咁睇左報告唔係易家既人
點解仲要殺佢

佢係打暈咗Dali之後先睇

但佢點會用埋繩

我諗要下集先知頭先睇番最尾，係Dali去完廁所就俾人打暈，佢話份報告漏咗係廁所，之後易亞男拎咗嚟睇。

都高級督察啦

如果十二傳說有續集就好
呢套編劇真心幾好

唔捨得大結局
想睇到博拉錫同拉個sweet樣

我極度懷疑係無吻戲

有冇人知首插曲咩名

有冇人覺得個媳婦個feel好恐怖，成套野都冇愉見過佢，但佢比較有可能係大boss 好心寒

同埋佢無啦啦出現 又冇對白咁 好似鬼

無左個寶所以遠走他方避世
收到消息可能搵返所以露面 都算正常啦

有

仲有好多級

個編劇真心勁，最尾先呼應番拉姑個名既神話故仔

呢個伏線正開頭以為襯返民俗學教授 求其改個神話名

係
心諗做咩改呢啲膠名
玩左20幾集先知原來有意思

應該完左劇本先拍的吧？

有冇巴絲知邊度可以睇番呢套劇

今晚要番工 番到屋企都十點 想睇番之前miss左個d 同埋重溫

YouTube/tvb 網無

搵到網上有：

感謝呀

神劇

可唔可以整多輯廿四傳說想睇博拉之後既生活

冇咁多案件

再升就唔洗佢查案，到時無得出場啦

支持博拉夫妻檔查案
但唔該唔好加埋啲無聊感情線 懶係整啲暗湧俾博拉段關係
同埋易蛇一定要保留

順便俾條感情線易蛇

反而覺得有kiss怪怪哋
明明兩個談情說愛加埋都唔知夠唔夠10分鐘
（到24集為止）
集集都係少少鋪墊 依家好哋哋有kiss唔習慣
覺得佢哋最後個關係會係開始拍拖
所以相視甜笑已經滿足
其實本身冇預過主角有感情線

劇透就係得相視甜笑下輯結婚一齊查案啦

推

結局?

做啦

而家唔攪商場show

奶奶

一直以為潘朵拉膠名黎

之前成日係愉景攪

薇薇

膠撚到 原來搞錯性別

秀怡都唔出得啦

今時今日點敢搞

30年後既人都知得清楚過30年前既人

未講原點就已經解話

拉: 其實我係仔黎

點解記得咁清楚？

拎個波扮都推理到出黎

講依啲唔知bb係女

想含拉拉

同埋以前起碼兩小時大結局 點似而家

飲咗安眠藥都記得

汽水盒

膠到咁既，bb記億咁勁

易小姐易先生

同盟咩

秀怡 hello

鏡就鏡啦單乜鬼

校園七不思議事件

聽完解釋都唔明

成60歲人玩COSPLAY...

咁撚肥都認唔到

好發達既小腿

個熟女Who? 幾正

我都諗起

抄金田一

KC咁快割蓆

依個臨記做得幾好

係老爺嘅

11:00PM
輝哥為食遊 II[粵]

用簸箕烹調美食別具特色，輝哥帶秀怡探尋湛江地道美食「簸箕拉粉」和「簸箕炊」，加上豬雜粥、油條，即成湛江版「全日早餐」。「爛鑊炒粉」被譽為「吳川第一炒」，有何典故？而「板橋鴨」、「豬雜水」亦是不容錯過的民間美食。見識雷州的石狗像文化後，主持們一嚐「地爐燒豬」。香脆的外皮，加上散發果香的豬肉，有多滋味？二人及後再享用新鮮打撈的「海鮮大龍鳳」、「白焯原隻魷魚筒」，以及皮嫩肉滑的「白切湛江雞」，才算滿足！

警犬視而不見
預言

乜都推哂落去

本來1930都轉左去2300

當B

果然姑姐先係final boss

KC似真心廢多D

不嬲2300

最需要自由.jpg

林子善冇得分身家嬲嬲豬

就算俾你出到去
你都唔會有自由

個男姑姐咁仆街嘅

royal 級？🍑

Kc同icy去日本買嘅水果手信

噴水

KC扮無辜

星6 1030 朱朱

又有新金句俾你出到去都唔會有自由

痴線你3我就唔收，比完錢人仲要養

比我

懷疑佢呀哥都係佢&在容害死

老爺搞新抱

求cap圖

當b正常係拎入去拜完神就攞返

當b唔係真係當左佢囉...

個姑姐隔左咁多日都唔拆左塊鏡都抵死

當B係個儀式嚟，保佑佢平安長大。寫完當票就會拎番個B

而家已經解得七七八八，係咪已經無晒原點 要睇清楚喇？

傳統習俗嚟，當完之後會俾返個父母，以前啲人覺得咁可以令bb健康成長

宜家比你出到去都唔會有自由
真喎

屌我初時以為一直抱住BB、調走工人買尿片果個女人係易家新抱，原來係仆街男姑姐。

我撈到亂哂

sor原來係咁

係意頭野嚟，快高長大之類

上集講咗啦

有冇大佬可以解釋下成件事係點 狗衝番屋企睇但想知呀

kc明明媾開o靚妹

睇住KC扑去世寶

蓋世寶原來有對白

去世寶

搵拖鞋搵到入房

kc食蓋青

蓋清

Helen?

成件事係姑姐 即係易家癬小姐搞出黎？

蓋清算後生啦

黑絲蓋ching

lulu

搵拖鞋點會搵到依啲地方

大小姐

你好

屌老母黑絲

屌你博教授咁鎮定

kc又推

牙蓋

依句大話講左幾多次

係咪以為係格雷房

KC真係賤到仆街

根本無問題

屌你收埋咗條友就咪成日叫女番屋企啦

KC咁重口味

真心廢多D

究竟KC食左幾多條女...

卸膊專家

好驚

kc

KC係割席撚

間密室咁唔秘密 響大廳開度門

KC啲taste越來越yap
阿忠➡️鄧以婷➡️去世寶

以婷

kc真是好廢,仲以為是大佬

我估得無錯...

屌你，阿嫂都唔認得

哇屌

真係講依啲

咁爆

安全屋扑野

鹹濕老爺俏家嫂

人工受孕黎

爆咁大獲

痴線原來真係

應該唔係

再反cup

損丁陣

應該get錯 跟住後悔

人工受孕

80年代有人工受孕

屌你老味
外面睇係4個汽水盒 原來中間係一個打通嘅大盒
用鏡反射盲點錯覺嫁禍殺人

不如成集金田一岩窟王直接抄啦

TVB的結局都是好膠

幾十年前已經咁開放

誤會

香港則在1986年12月12日晚間於養和醫院誕生出香港本土第一位試管嬰兒

搞出黎

好失望，講依啲生拉拉嘅話好睇好多

咁叫搞出嚟

聽D唔聽D
講D又唔講D

有無jer都睇錯

個老母依家個look仲後生過三十年前

有撚同冇撚都睇得錯

好大個烏龍
我同你搞出黎

試管嬰兒同人工受孕好似兩樣野...

重仔不重女

宜家先知孫女係賺錢貨

生女就要落左佢

蝕本貨，仲仆街過KC

好撚膠

係女就即刻唔要，正仆街

男姑姐D戲柒到...

一句野搞到殺人

準備自殺

戇鳩到爆

係,整容都係啦

我覺得幾好

仲on9 過林鄭

劇情暴走

咁撚on9

哈哈大笑。

tvb而家d劇套套都臨結局暴走

痴Q左線

好膠

平安谷谷長

所以咪話去美國搞

On9

邊喊邊講麻麻地

屌你劉江你個時幾歲呀
自己生啦

你睇緊既係...

我喺屋企笑到看更拍門

有冇熟女版?

CLS...啲戲極屎

愛回家殺人版

個結局屌笑撚死

玩到咁大

痴線

講呢啲最仆街

頭嗰幾幅圖係邊一集？

暴走啦劇情
痴撚線

傅老師都係黎搞笑

個孫女咁撚正 好想屌

禁室培慾

李亞男

當左舞台劇咁

人工受孕（IUI）是什麼？
在女性排卵期將處理過的精子人工注入到女性子宮腔內。
精子從子宮腔游至輸卵管的中部，精子和卵子受精結合形成胚胎，胚胎慢慢移動到子宮腔內著床。
如果在排卵期只有一枚卵子成熟脫落，那麼人工授精和自然懷孕的成功率接近。如果女方採用口服或注射藥物的方式促排到多枚卵子成熟脫落，可增加懷孕的機會。

試管嬰兒（IVF）是什麼？
試管嬰兒是通俗名稱。科學性的名稱是「體外受精」，這是相對於所謂「體內受精」。自然懷孕 、人工授精、禮物嬰兒都是在身體內受精，而試管嬰兒是讓卵子和精子在身體之外的環境下產生受精，然 後移植入女性子宮內，產生著床及懷孕。所以體外受精之外，尚需有胚胎植入（子宮），才構成一完整的治療。

頭半個鐘都係依個景

傅老師都鍾意講原點

教授同間屋，都型到仆街

傅教授被禁室培慾

原點

但係男姑娘冇講點送bb係汽水box入面

屋企出面有保安

佢保證完你都唔信㗎啦

禁室中出

咪扮整跌野 叫工人行開

禁室

原來係你 我睇睇下電視都要拍門

訓樓梯口

山埃

林鄭

柯南專用氰化物

男姑姐同傅教授有冇扑野

有
冇

我落咗過期催淚彈

咩防範都冇就同同人講知人秘密

青化甲有咩用 唔記得左

開頭仲以為易玄光同新抱生

問下黑警過期催淚彈點用

殺人放火，必備良藥

杜燕歌次次啲角色都幾慘⋯⋯

Seed

後生版男姑姐係邊個做

鄧以婷

正喎喂

屌你個結局同以前TVB星期六套福結壽一樣
3個扮女人講埋D會錯意既野
之後又解釋番

日日愛回家都睇緊啦...

唔記得邊集用過 邊個傳說

寫左上下篇竟然膠到咁
個動機膠到喊

大藥坊

KC應該窮撚黎 食軟飯
殺人又驚

愛回家式誤會加長版

達德用過
吉儀落山埃

快快食拉拉

屌 有冇咁冷靜

都唔算嘅

青化甲=山埃？

咁先醒，一出事即刻醒起老豆姓賴

都係講返拉姑生世姐

做乜撚

搵傅老師黎訴苦

變左好朋友

係

真係禁室培慾

傲嬌

食軟飯 抄論文 kc根本無料到

仲要得閒無事入去搵佢吹水

男姑姐可唔可以食我

溝教授啦

陌生人先容易開到口 true

呢個好笑

點解佢可以俾個女人困住 唔走佬

熟女版男姑姐

易亞男同教授有冇做過愛

咁酒樓個狐狸icon點整

割蓆咁勁，最啱係香港做官

睇得出姑姐真係好苦悶

傅教授食左亞男

易先生食鮑姐軟飯

咁就走到

晚晚做愛，有飯食，點會走

以為扑埋

屌完阿忠屌以婷
人生贏家

講無你都唔信啦

你睇傅教授
叫佢阿男

晚晚同亞男做愛，要點樣先堅持到

如果係喺高速公路時碌出黎

咩事都未發生前的美好時光

度門喺出面先開到
咁姑姐點走

咁佢叫易亞男 唔通叫佢啊亞咩

唔怪得禁錮七年就咁老
揸乾晒

阿男會餵偉哥啦

仲要有個老婆偷食極都唔走

求撚其啦

諗到佢落order 叫老嘢食藥同插入來個畫面

易sir有冇得屌哎吔阿妹

佢老婆都

教授唔講返句zu spät？

奶丫
奶丫
我叫你奶丫

搞咁耐
拉拉同易sir原來係親戚

頭先好有事後煙FEEL

阿博有軟飯食

冇血緣關係，照扑

會唔會考慮下改返個女仔名

咁拉拉係咪要改名

平安谷之狐仙傳說

傅教授表示俾人禁錮仲爽過係大學教書
有靚酒飲，有靚生果食
又可以睇書做研究
(大學教授最鍾意，做一世都得)

kc其實知唔知奶奶就係佢當年抱果個B

又講經啦

拉姑搵到件事既g點咩

發現係女仲叫錦賢

錦賢都幾女仔丫

講呢d

易朵拉

女仔名都得架

佢鍾意出去做研究
同埋無得見拉拉

搞到益左個仔

易拉架定易拉罐

借d 耳講女權，屌

仲講孫仔既，屌你

原來佢一路自己困住自己

屌你

有錢要生仔有幾難

好洋蔥

得返一節，點交代感情線

個生母痴撚左線

差返句zu spät

我想接拉拉個波

教授個D生活係依道D毒撚夢寐以求既生活

遲咗廿年先食到亞男
zu spät

好快完

拉拉海鮮敏感

生母好慘

唔知啦

Btw我幾驚kc係佢老豆

得返十分鐘

我地分手啦

都應該夠嘅，感情線佔得太耐嘅話反而會悶

仲未有博拉

淨係可以上連登做cdrom

10分鐘就hea 過條感情線

阿男轉拉姑就perfect

如果係真係好爆

要做左博玉先

有邊個做阿媽唔想睇住個女大

比部ps4同手機同電腦同三餐我就夠了

地牢都大過好多人間屋

到時我唔出番黎都得

咪臭系
傳完女之後可以傳邊個啊
咪益外姓人囉

淨番13分鐘劇情

屌係唔係應該都拍下mary dali mimi同拉拉個part呀屌

最後十分鐘!!

拉拉仲要比博屌

我覺得佢地都係照當佢屋企人，佢都唔同阿爺住

突然間發生咗單新傳說命案，民族學小組加易sir要出動. End.

日日飲紅酒食日本生果屌下阿男，仲上咩連登

易蛇唔會老套到同功夫妹一齊掛

最爆係以為係劉老師個女

但我想睇佢地會點

顧在容收咗皮

大閘蟹

回帶10點開始睇番

如果套野照計劃星期日播應該無咁多人睇

顧在容收左皮

傅教授係咪痴左線

屌你 有埋個笑容

幼齒培養計劃功虧一饋
益左個仆街仔

想Term自己個仔？

睇黎博教授呢7年過得好爽

拉拉講既野自己都岩

老豆撚仔

助攻

答唔出即係心入面已經有答案啦

傅通明：我係尹志平

去馬啦

人乾

哦～你地關係已經去到師徒咁密切喇？

去馬啦仔

又玩open ending 留番下一輯

金庸啲電視劇普通話男主角配音應該全部都係杜燕歌

呢度邊度

黎料了

阿moon 做gf 都幾正

海濱公園

未拍拖已經分手

求其一個都正

十一傳說?

牙moon sp 拉拉做老婆

做SP啦

第一個傳說就卡關啦
你鬼破到案咩

又話十二個傳說既，屌你

大嚿睇得自己咁高
佢睇到原點咩

分手end

仲有 西貢結界

依個第十二個

一陣你咪知
有第十二個架

三分鐘夠唔夠雪雪雪嚟到1q

佢睇唔到原點但望到自己既g點

睇唔清楚佢個G點

第十二個傳說
拍拖3分鐘

阿moon講既野好阿飛正傳既哥哥

情人路傳說

牙月

根本套劇都唔make sense,邊有可能咁啱經歷親既命案都係同12個唔同既傳說有關

阿moon呢個髮型 係咪拍緊降魔的2

拉拉

咩意思

整Q先啦

第十二個係今集

同moon拍3分鐘夠我射埋了

好撚無聊

金田一好make sense?

就好似柯南/金田一一出現就有人死一樣

傅子博係阿玉師父
潘朵拉係傅子博師父
傅老師係潘朵拉師父

西貢結界俾人cut撚左?

做sp啦

希望有第二季

第十二傳說 拍拖3分40秒

moon真係好gfable

無啦啦講日文

啪3分鐘

金田一咪又係集集死人

冇第12個傳說咪就係第12個傳說囉

陽具

陽具巴

失戀仲要返工

姻緣石喺第12個傳說

拉拉咸濕妹

拉拉真好色

乜嚿姻緣石咁似.......

拉拉：陽具

都話西貢失蹤等於落雨炒蛋

日本兵 飲食男女

拉拉咁咸濕

SPable

阿moon好sad

有冇cap拉拉講陽具

潘朵拉成日皺起條眉個樣好黑人憎八未咁

八字咁

突然有情敵

佢都黎客串

靚cap

Bonjour

第12個傳說:點解聲稱有12個傳說故仔既劇集[12傳說]最後得11個傳說

法國陽具

黃長興又扮回流法仔
又係叫pierre

仆街
拉拉搵人激佢

出出劇都叫Pierre

拉拉陽具崇拜

狄波拉個拉

屌有新仔，仲要半洋腸

表白

型撚到

咁先逼到佢表白

點解唔講陳法拉個拉

原來12傳說咁解

你估撚中左

屌你個結局好正

不了

一齊

原來呢個就係第十二個傳說

完

哦佢兩個就係第十二個傳說

End

moon正好多

屌
終於無預告

屌 出字幕？！

今年最好睇係哩套

唔好玩野呀
好靈嫁

其實幾sweet
第十二個傳說

好唔捨得

結局幾好，第十二傳說埋尾happy ending

拉：拉笑得好淫

第12個傳說係真㗎！！

Final boss好on9喎

垃圾

個END都算OK 不過最後CASE真係膠 純粹連返所有親戚朋友

搵次叫皮亞卡箱啦

不是

易蛇最後都係要自己打飛機

姻緣石

好正，第十二傳說

咁就完

個結局寫得幾好

夠緊溱

都算open ending

如果最後畫面冇pierre就好

第十二個傳說 好正呀

好過出動end

姐係冇西貢結界

終於有陽具含

大帥哥好聽啲

拉拉好sweet

套劇愈播愈好睇

點解得阿玉錫佢

Ok 喎！

結局無黃致豪(長興)會好啲

潘安個潘 花朵個朵 狄波拉個拉

求撚其
精華最後5分鐘講第12個傳說

呢舊似條J嘅石喺邊度

呢套結局幾好

冇得睇牙moon了

就係用pierre黎激阿博先講得出

屌上埋去啦拉拉

屌 完左

啊！～完

算啦

係一開波既望夫石傳說

個Ending好正

下week 麻麻

易蛇條女坐緊監

日頭上堂 夜晚屌prof

咀啖都好呀

好少見冇人鬧tvb劇既ending

可以搵阿玉同佢手下3p

寶雲道

moon似係嗰種完全唔需要你負責任嘅姐姐型純sp關係

ben sir睇樓都last

我覺得可以開2 如果同1一樣咁快節奏

有冇搞錯拉拉都未錫到阿博大舊玉反而錫左

姻緣石結尾最後的傳說

下套不了

博拉

暗示已經屌左拉拉

呢套ok喎 結局收得幾好

香港的姻緣石位於香港港島的寶雲道 ，鄰近「肇輝臺」 私人住宅大廈。據說「姻緣石」是一塊能使人「求配偶得配偶；求子嗣得子嗣」的神奇石岩。

前半個鐘太癡線！

可以用警察身份入去搜身

咪係囉

有興趣

間接踢咗啦

仲要林子善被人勒完頸暈咗一陣
仲可以企係到唔使check有無事

其實如果阿moon無主動放棄
雪雪雪咪會繼續拖住阿moon同拉拉

幾時會播金宵大廈 有潘朵拉

美國可以入去扑野

3p

我心上人係潘朵拉

女權味好重

開2啊唔該

師奶都上連登

果日睇都有同感

個尾埋得幾好 仲有批判過時既封建思想

絕對會 拖到兩個都識到新仔 跟住自己返屋企打飛機

杯碰杯

開得2 會有咩傳說先？

編劇要又要睇多幾套金田一
不了

以為真係會有出動結局
易Sir: 拉姑，又有人死左啦

可以開續集, 重有唔少香港鬼故傳說未寫

落雨炒蛋殺人事件

應該有續集 香港咁多傅說

去同易蛇互含

下集搵邊個

拉拉同佢拜完攬埋先完就好

屌,應該襯秀怡啦

警犬向冇人地方警示及施放神經毒氣

阿博都唔知有冇兩皮
拉拉十皮都有

大把啦 仲有高街鬼屋 猛鬼橋 西貢結界

有冇聽過農曆二月十 大凶日

點解唔拍鍚佢春袋

咩打麻雀叫外賣收到陰司紙

可唔可以當係2既伏筆，好想有續集

現實唔會一齊到

睇少少預告，已經唔想睇

都係阿田同阿廉結婚多年，跟住阿廉鍾意咗第二個要離婚。阿田以為屋企人會支持佢但結果無，最後憑自己努力創一番事業

油站入油收陰司紙

呢個好恐怖

最緊要唔好變質
TBB啲續集仲易乸野

69識轉彎就得

Kc

如果係雪雪雪同拉姑一齊行山調查，雪雪雪solo表白，一定正好多

西貢結果又好似無 太神秘

再唔係攞返奇幻潮個堆嚟講都得，依個世界咁多鬼故

呢個真係得人驚 。。。仲要去多一次 點知入面冇人

ending ok 尤其處理3角關係
唔係求其男主配角換女就算
btw最後一幕好心啲二打六就唔好攝入鏡啦

咁阿博有父幹
現實都幾好條件

其實幾好睇
三大角色做得好
第十二傳說呢個ending又唔錯

好似有上新聞

可以去日本外景

古靈精探 呢的咪

曹永廉就不了

一日冇証到平行時空
點否定風水同將來冇必然關係

九龍城寨叉燒飯

但一齊左之後通常無咁好睇
無追求果種感情線
Tvb第二集通常會整死左男/女再搵個新男/女拍

最鍾意達德個個
至少佢殺既人全部無殺錯同夠恐怖

雪雪雪做下呢啲麻甩猥瑣角色咪幾好

奶共廉

都唔係呀
無法國佬既話 阿博都唔會咁激動講自己上心人係潘朵拉

我都唔想睇佢

呢個cast唔算強
但勝在個個演員都盡哂責
編劇費盡心思將2個家族既故事貫穿大部分傳說
仲要不忘諷刺社會

本年度最令人驚喜佳作
好想開佢開續集

如果keep到兩至三集講一個傳說同埋感情線唔拖拉嘅話，應該都ok嘅

如果加大量感情線或者換咗主角嘅話就不了

有m club既感覺
不過感覺差過m club

出個pierre嚇到佢咁惡去表白
都幾好笑同緊張嘅

三個都唔想睇

我都覺
冇法國佬阿博唔會咁勇

易sir 都好似無約
拉拉應該都買人情牌傾續集 林峰都返黎玩

唔開續集都應該有獎攞喇掛，除咗呢套，今年無睇過tvb

李思捷同守門員

岩呀
以雪雪雪性格又會繼續拖住先

講到咁靈 想去拜下

咪講下阿玉同易Sir條線

我老母：曹永廉又做虧佬

續集可以講下鬼，好似詭探咁

曖昧姐

易sir on9仔幾正
btw佢又做北宋皇帝

李思捷好撚煩

變左談情說案 嘩 打冷震啦

TVB好多都唔會講鬼
有真鬼大陸播唔到

嚇撚到雪雪雪 又一個prof. 咁搞法咪要讀埋phb但得bachelor都未必grad到wor...都你表白搏一搏算

Tvb d男主全部都係依種味道

好撚浮誇 又唔撚好笑

個結尾幾sweet。由傅子博邀請拉拉，想用彼此兩個人嘅親身經歷去驗証個傳說係咪真嘅，你願唔願意？

*phd

神探伽利略咁嘅甜度就啱啱好
呢套甜過伽利略少少，都係幾易入口

阿moon個的 續集都似藕斷絲連師徒情嘅

啱, 佢做呢D handle 到
太正常嘅, 反而唔得

笑死

之前幕後玩家個角色都唔錯

包青天投入好大

係聽到佢把聲都覺得煩

呢個都唔錯

包青天就算鳩數吧啦

一齊上ok?

單身

袁偉豪明明行詼諧角色都幾好
三個女人個利東佳都幾好表現
之後一轉返嚴肅正氣就冇咩好睇

羅信記真係一般
陳展鵬亦正亦邪正好多

諗起 我先係幕後玩家啊！

仲有大塊田把罵人聲都好煩

唔係又係8婆會啲人拎睇佢地睇到悶

巨輪好一般
翻生武林明顯好好多

使徒2做天堂哥垃圾到

古裝劇嚟講
尋秦記同大唐雙龍傳已經登頂
之後慢慢回落

袁偉豪配角命 冇男主角格 但係配角果d就正常發揮

痴埋去鳩拍豪 嘩 屎鬥屎

尋泰係古天樂同劇本carry

Mclub曾志偉做監製，而且好多人係比面佢先番嚟拍，咁曾志偉比多兩錢力，出嚟作品一定有保証。

大塊田演技係有
同黎耀祥一樣，成日有佢份好易有審美疲勞

moon

btw剪琴日預告條友食__啦剪到咁

而家上面都睇唔到呢套啦

續集為咗寫新感情線，實整死男或女主角。不如見好就收算。

我覺得係TVB最好睇之劇

有啊，我見有大陸人係佢地ig留言，拉拉有post埋咩youku評分

有架 網上大把大陸流出 所以一早知結局

做做下角色定型
套套都西起塊面罵人講道理

點都有1-2個獎掛

對上覺得好睇係使徒行者

cctvb好多劇冇乜投入但係有驚喜
翻生武林，刀下留人，三個女人

擺明車馬嘅大製作就反而唔駛睇

法國賭神

感情位若即若離 唔係個種痴情肉麻劇情

佢哋會cut走好多迷信野
坤哥作法同拜狐仙都剪走咗

大帥哥都好睇既

俾我地吹到反政府神劇 點敢俾獎

唔會係俾豬肉獎掛，咩最佳螢幕情侶

應該林夏薇都有機會 或者最佳劇集

大帥哥。。。乜春都冇真係

差啲唔記得，呢套都有睇，但好似無獎

最佳諗多左

呢套野開3

唔知架

再創世記、白色強人、包青天⋯⋯

高ling 鬥 林夏薇

白色強人都好睇喎

最近睇得晒既TVB劇都係講鬼
我上一套有睇晒既係降魔的

兩套都有阿moon,

呢個檔期唔駛諗咁多
希望啲gif圖流傳到落去就好

咁西貢結界係無拍定無播?

拎我最喜愛女角色都好

高ling 個套都好睇

降魔2.0 幾時先出

你地講嗰D套套都爛尾

可唔可以開多個post吹奏?

Yes
No

佢地每次去查傳說都係睇下文獻、實地考察下呀咁。最後一個一於改下方法，就由兩個人親身去驗証，究竟靈唔靈。

又happy ending、又呼應倒民俗學查傳說，算幾特別同有心思。

太黑心

金茂坪戲院
尾班電車
高街
醫學院玩新生同辮子姑娘

仲有好多地鐵鬼故

無心上人拜唔拜得

阿moon有份個套跳躍生命線都好睇

高街 南固台 呢的本土民俗鬼故

(十)二傳說之大結局

應該都得呱 求有緣人都得呱

白色強人都幾好

2019得依套見得人

劇本對白好有心思
有心想表達普世價值出同反思出嚟，唔係單純談情說案
編劇受我一拜

三個煩人合埋一齊 成套劇應該勁煩

上到去各自求ok

單身

麻麻地
中段有悶

編劇勁，其實點解啲人成日吹奏導演唔係個編劇佢地成日俾人無視

林夏薇應該都無 離咗巢

跟本拍專業人士劇係屈機 只要做好rearch 唔亂插感情線

本身就係求 姻緣 喎

不過如果做到佢兩個一齊繼續查傳說 得閒先少少感情線 可能唔洗死 或者感情線放多少少易sir

ok 同你約定一齊去

睇過兩集，係幾跳脫

大結局播完，很多觀眾、網民都表示不捨，有見及此，新劇《金宵大廈》跟《降魔的》一樣由羅佩清編審，以前世今生為背景，延續潘朵拉的角色。網民懷疑《金宵大廈》是《十二傳說》第2季，不過林夏薇就話主角是李施嬅與陳山聰，自己雖然繼續扮演潘朵拉，卻只是客串形式。

有林峰返黎

功夫妹支線

降魔綠的

而家咁反黑警
套野指完都唔知幾時出得街

好期待金宵大廈

仲開做乜

我今年TVB D時裝劇都幾乎追晒...

818上完去維園?

年紀越大 選擇越少

精華所有gif同cap圖

十全十美

簽返邵氏

開夠12啦

林秀蕙個角色可以玩埋嘅
同埋個演員都幾好

有無人翻睇最後果幕

試下咪知得唔得

好想睇返了哥叫 拉拉
睇唔返前幾集了

甘佢真係神預言

係囉
呢套戲連吳精神都有咁重戲份
唯獨功夫妹真係工具人咁

林秀惠已被雪
玩埋Emily

林秀怡？俾人封殺左了

可惜中間發生太多事,如果唔係12傳說有12個POST都幾好...

ok 拜完事成要請大家食飯

糟cctvb雪藏 林秀怡撲水養家 落單傳菜一腳踢

mytv super

大家真係要多多支持秀怡
人靚心靚

我地上完去咪

遲左出街先會中得咁應

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

懷疑排劇果個特登依家播

好男人名喎

m club仲要有個好堅的編劇
寫過桃姐拎金馬獎

當年一開頭我都以為套野老X土
點知原來都幾好睇

咁本身諗住暑假加農曆七月

你走啦